［勿提loreal group+新手請睇懶人包］化妝品及護膚品討論區 #17

留名 1001咗 手機版copy唔切開新post

新post lm

Yes
未有姆明版前已經J緊佢隻味，果陣喺外國買左枝日日索佢，出左姆明版仲燒

lm

新post再燒過

一陣無睇就爆post

Ct嗰枝眉筆都好好用
Ct係除咗mascara唔好用 喊兩喊隻眼就黑曬

利申 ct打手

New post lau ming

留名

Givenchy唇膏打手喺到

即係佢就算無姆明版都有雪味？
好正 我要落坑了

呢期追post一個鐘好上嚟一次
唔係嘅話睇死人

以前係齋睇post之後睇睇下就買左three既胭脂同lip jam 依家想買埋bb味香水 呢度真係好邪惡啊

有咩上碎化掃好用
定係是但就ok??
唔要貴

唇膏 walk of shame

正式留個靚名
有無人燒下addiction 眼影
準備聽日去出下火

推得超快

唇膏真係超正

追左咁耐終於留名
好想買givenchy唇膏啊
但係封久度可以嗎？

Walk of shame 日日用咁滯 用剩三分一

我都係日日用ct啲唇膏 用得最多係sexy sienna
希望ct出多啲新嘢啦

原裝係咁既樣，simple&subtle既香氣

上一個post有講過我想同男朋友玩youtuber玩嗰樣野
我一直以為係講緊叫男朋友幫自己化妝
之後諗諗下點解成班絲打不停叫 咬呠呠
再專登返去睇返先知自己柒左 原來係my bf do my vo

自膠100打

Thx, 佢唔講明好易混淆
咁平衡同亮膚調理露點揀好

CT唇膏！！！！
痴線正到仆街仲正過好多再貴啲嘅
Bond girl Birkin brown love Liberty都好正
matte系列無得輸 唔乾又long lasting又上色

Tom ford 打手 留名

有冇絲有用過啲自家制護膚品牌
見最近好多ig都有賣 好多好評 貌似幾正

碌碌下ig見到
雖然唔知係咩黎，但隻猫好得意

我覺得隻姆明版雪味好臭
唔係我杯茶
急急腳賣左

眼影 屌佢之前聖誕個盒，啲貓又係咁有啲立體
但完全唔出色

Share吓手頭 Jo Malone 收藏
愈嚟愈貴

現在都係揀限量版先買

前幾日終於買咗pony effect個lip palette
旺角樓上舖賣198好撚抵屌

綠色樽o個幾枝係咩味？
香港買真係好貴
等有朋友去英國先叫佢地幫手買

我都買左
想買埋eye palette
Gmarket 搵左幾間都sold out

全綠樽嗰兩枝？
一枝係wild strawberry一枝係Nasturtium & Clover

噚晚諗住去ipsa 搵絲打推介嘅Henry
點知全間鋪得女人, 冇男人
最後冇修

灰得濟走咗去sasa 放血
買咗傳說中嘅dmc凍膜
新年前爆嗰粒瘡, 竟然平撚咗
但黑頭暫時未見效果

要打去book架 walk in未必撞岩佢得閒

Orange bitters 嗰枝好靚

因為心血來潮好想修, 所以walk in
但行晒ipsa, bobbi brown, benefit, mac 都話噚晚唔得
下次我會book 返

因為個樽同限量版而買
買咗返嚟未用過，今年太熱好唔襯用佢

有時係街到見到d 女仔頭髮好靚好羨慕
有個絲打會每月或者定期去做hair treatment 架？
想望落d頭髮滑d
我依家都係洗完頭查髮尾油咋

個post去得好快
想問下用掃上粉餅個粉餅有掃痕係咪正常
最近係雨潼買左仿pony effect紫色毛碎粉掃 毛都夠滑既 用黎上canmake棉花糖粉餅 化完見到個粉餅有掃痕好心痛 係個掃質素唔好定本身一定會咁樣

我又係雜草
試過定期焗油 髮膜 早晚髮尾油
而家仍然係雜草
上次痛個絲打推左個急救精華（？）

諗住遲啲買 一齊試下
唔知個位絲打係邊買呢

陣味hold到幾耐？

有興趣！
幾多錢呀邊到買？

我自己用亮膚因為要去角質清暗粒
呢個情況係咪平衡好啲？唔係好識呀你可以line個客服佢會詳細解答到你

新手學化妝lm
見好多絲打推雨潼／受受狼掃
想問下有無exactly邊支推介？同埋佢一SET過果D掃會唔會伏

印象中好似759有 但係我唔知係咪同絲打個支一樣
諗住去卓悅sasa搵下

我都買左sexy sienna

SF仲未補返Walk of Shame

上手好似粉色，但上個post絲打上嘴係少少紅又帶少少橙
香港冇得自己試左先買，好迷惘

跪求購買地點 焗油好甘

我見Aeon ROU有

我都知想

如果想柔順d可以用軟髮膏
我用開shiseido負離子膏
如果好嚴重就拉直膏straight埋
一般就軟髮膏已經夠
簡直係粗髮旱草柔順劑

好似又就黎出限量版

係呀係呀

又噴血

呢枝? 粉紅色 情人節限量

Red Roses係常態香唔係限量版嚟㗎

唔quote了

個次去IPSA 試遮瑕
一入到去見到個ba都知GG
佢成面都係雀班一粒都無遮到
佢幫我試完 我一照鏡
頂 灰灰黑黑咁
原本個個話好用我好想買
試完咁晚樣即刻灰左
同埋佢幫我遮係遮左一隻眼囉
搞到我兩邊眼唔同左色咁樣走出鋪頭

好多支好正
全部香港買？

Sf Chanel 幼管返左貨
又入左支202

CDP支base真心正正
感謝放毒。

然後講開掃，聖誕去台北買左林三益，
可能以前用得太多cheap嘢覺得林三益好正

上網睇話係咩 let love rule系列
可能係加埋個鮮花盒限量 自膠

望下先

而家SF送貨慢左好多, order4日仲未有出貨通知
以前4日已經收到.....

邊到買到？
係咪平時salon 整負離子頭話用Shiseido 就係依隻負離子膏黎？

唔係架 要睇你幾時落單
星期一落單就好快到 2-3日
星期五就會耐啲4日後

大部分香港買
有啲喺日本同泰國

無用過ct
你nars想買咩色呀

我星期二落單
而家status仲係ordered
之後試過幾次一落單第二日出埋貨
所以覺得今次慢左

唯有慢慢等

好多野想買但SF冇貨

紅橙漸變果隻胭脂很想要

心思思想開個sf+
但一開就狂買

CT 邊到有得賣？見到Walk of Shame啲色好靚

呢枝lipstick會唔會好乾呀

想問下雨潼買野係咪唔寄集運？一定要直寄香港？

官方集運我冇用過唔知
但私集就冇問題

官集好似唔寄得
私集ok 多寶嗰啲

marked #101胭脂 #04眼影
如果其他都有貨就買多個黎儲

impassioned我本身都想買呀！但我睇review好極端 好多人話靚 好多人話無色
而家就marked上次楊絲個隻橙 或者cheek palette II

我呢排都開始睇cruelty free kitty 無動物測試嘅牌子，想買香水，之前用緊demeter，後尾先知有testing，已經永不錄用

有冇絲用過 SWY ? 唔知係唔係本地牌子，係Hysan有，佢啲味好特別，我記得有Cloud, Friday, Snow 之類小清新應覺，用過Snow真係好特別好fresh。

開啦

Jeffre star androgyny palette

前日買左love glow 等緊sf送黎

嚟緊去韓國日本又會狂買
要留旅費

#04 眼影

屌佢真係好靚好撚溫柔

屌好靚

我科勞個啲日本妹係咁post 04眼影化妝圖上ig

開唔開得名架
我細細聲講：
moeno0323
佢岩岩拍左片呀

個日同朋友行街 見佢話鍾意givenchy既唇膏
想送枝比佢做生日禮物
佢有小小黃 會唔會唔岩用#8 #9 ？
因為見#8好橙下

絲打唔介意貴少少嘅話NORDSTROM有walk of shame

呢set

有無人有用過？條友話好多人買，又話自己用完頭髮長左好多
唔知work唔work

前日先買左
用完頭髮係甩少左
我個frd係美國住有用開 佢話真係work 會長快左

真係架？ 咁好岩我 早排比人剪衰左個頭想快啲長番

咁神奇

strengthen hair 會唔會令頭髮粗定硬左?

好靚

應該係指堅韌左，無咁易斷
又粗又硬嘅話 用黎揸陽具

我而家訓醒起身 個枕頭好多好短既頭髮 勁易斷 btw紅字

想買支concealer遮暗瘡 有冇人用過cdp / revlon beyond natural / kevyn aucoin 要唔乾

有無絲打用過呢隻素顏蜜粉？控唔控油？

心思思諗緊買呢隻定買rcma大大支90g嘅no colour powder

冇用過revlon
但cdp 遮暗瘡幾好
但ka 冇咁乾 但我係用佢遮眼圈

唔控
剩係blur毛孔

kiko碎粉幾抵屌
懶人包話控油
同muf hd powder比邊隻正啲？

唔係笑絲打
但如果一枝嘢寫住令你又粗又硬
我諗好少女仔會買

如果訓醒有斷咁多，真係好易斷
應該要搞搞佢
我有揸髮油無染過電過，係天生頭髮又粗又硬 所以要焗油
斷髮應該係啲髮唔夠營養，可以去焗油，問髮型師咩揸頭髮好
不過呢枝如果平平地都可以一戰？

頭髮其實真係好煩

用過
唔控，有朋友話覺得用完易生暗瘡咗

我又無你咁嚴重
我有個習慣係會將洗頭個陣甩嘅頭髮癡係牆上面 洗完一次過丟
呢幾日丟個陣 牆上面啲頭髮少左1/3左右

一定係muf
又控油，粉又幼細

上年年頭漂爛左個頭 頭髮傷晒，早排剪短左好多，剪晒啲爛髮尾好開心 但條友剪碎同剪薄晒我個頭 放頭髮好似無乜頭髮咁

d貨全滅左

我好耐之前都係 但剪短左好難收集 加上漂爛左個頭，次次洗都甩好多

我下星期都去修髮尾 3月去染同電
而家有啲驚佢會剪柒我個頭
搞到3月出黎個效果都唔好

有用cdp
Concealer同foundation都係用cdp
不過我無乜暗瘡 我用嚟遮黑眼圈
用完cdp嘅foundation同concealer啲皮膚好靚好似無毛孔咁

咁我叫佢剪齊啦
我想染呢隻色

但好似要膚色白先靚？
有無絲有經驗

我係新年前剪 可能太多客佢趕住做 所以求其剪

咁一定要白
黃黑唔岩紫色(eyeshadow/hair)，會好似賓賓

你髮質好唔好
如果髮質旱 染咁淺色會好似一大堆草

終於明白點解絲打成日屌鳩carousell啲on9
我啲野都包埋郵
佢話想面交
話係學生唔識郵寄
首先唔知兩者關咩事同埋係我寄咋嘛
跟住又話想話左cny holiday先交收
屌你撚知你學校放到幾時
對我黎講已經放完
On9到喊

乾到有眼紋 加黑眼圈好勁
有咩eye cream 推介

Kiko幾錢左右？
搵緊好用碎粉 innisfre跌碎咗

呢d好靚 髮質好色又靚
見好多人個頭隻色係靚 但頭髮乾到

髮尾有少少爛 會剪
整體幾好

想問大家知唔知淘寶係咪所有鋪頭既掃都無得用官方集運?

佢其實係保濕粉，
我冇爆瘡但佢陣味係幾正

搭單問，咁皮膚黃，染紅色得唔得

咁染啦
隻色幾靚

咁我諗染返啲灰灰啡啡嘅色會好啲？
但呢排灰色好公廁feel咁 ...

但我最驚膚色唔夾
白就唔係白咖啦我 但我諗未到好黃好黑 ？
大家覺得我咁嘅膚色染唔染好...

紅色好呀
會顯得白，就算黃都係黃偏白
我見過一個剩染紅髮尾(正紅)
好似火咁好靚(個女仔本身唔差，但如果搵士多啤梨肥婆黎講咁好難傾落去)
最好搵唇膏試自己岩咩程度嘅紅(正紅，酒紅etc)

灰啡幾好 係咪姐係叫霧面啡

唔quote 小寶講個枝repair cream 係咪紫色樽架

好！！好想即刻去染！！但返緊工

我覺得你可以染紫呀
但染左可能要化少少妝出街
同睇唔出你圓唔圓面
圓面，肉地女仔
染傳統嘅色好睇啲(我覺得 )

放工去啦 新一年新髮色

呢位巴打搵到人夾未
未既TG我 @leungkb

kiko 159/13g
muf 3xx蚊
大約咁上下

innisfree上咗塊面有小小白咗
唔係咁鍾意
不過咁平就算啦

Innisfree真係白
而家諗緊rcma 但又有滑石粉同silicon

收成十二點呀

張相係肥啲個陣影
而家瘦左 154 43kg
咁我三月就去染紫色啦
如果再highlight少少粉藍唔知好唔好呢

收咁夜
咁搵日dayoff去啦 但你份工有無限制話染咩色

絲打gogogo
染完影張靚相上黎
但千其千其唔好染一頭正紅色

我有fd染過全頭正紅。。。。我人生第一次見人咁染。。。佢面上都多多地暗瘡。。。變左老夫子四格漫畫相映成趣
得我一個敢出聲提佢

我都照落妝 應該無咁易生暗瘡 清潔好重要

呢隻標榜唔洗落妝 瞓覺用都得
Blur得毛孔 點都落妝安心啲

係呀 我覺得清潔+防曬最重要

Rcma得兩種ingredients
talc同silica
Innisfree好好用，控油一流
我買有色嗰隻

我覺得淺色髮型要白雪雪同化妝先好睇
如果唔係會成個黃瞼婆咁
絲打你去salon問一問再決定啦 不過呢隻可能要漂好多次

Part time黎，就冇得返

係話就話唔使落妝 但佢咩成份會blur到毛孔先 佢blur到都有野係塊面到啦 仲要瞓成晚 我就唔制啦
防晒我都照落 塞左毛孔就有排煩

咁我去染個陣問
我個ex返salon
次次搵佢 問野又好傾偈又好 都會潤鳩我
唔撚想再搵佢

淨係染髮尾？本身真係諗住成頭

有畫面....

朝早番工搭車有個女仔之前都染左紅色
但佢本身白雪雪再整埋紅色好襯佢

但我最驚膚色唔夾
白就唔係白咖啦我 但我諗未到好黃好黑 ？
大家覺得我咁嘅膚色染唔染好...
[/quote]
我覺得你染灰啡果啲色會靚啲，襯番你膚色

我覺得你染灰啡果啲色會靚啲，襯番你膚色[/quote]

諗緊muf買粉餅定一盒個種碎粉好
有冇乜分別 我通常都係屋企用

轉啦屌
俾錢整頭仲要受EX氣

有冇人分左手之後會同ex仲好fd

你最好問下髮型師覺得點
如果你個人carry到係完全無問題

呢啲定係再偏啡啲 有諗過

係，又瘦又白雪雪咩都carry到
公平咩

呢個好靚!!!! 呢隻仲好過紫
覺得亞洲人好難carry個D夢幻色

呢隻都要皮膚偏白
呢隻maybe，有少少highlight 仲靚

你個樣乖女嘅話
染返正常啡已經好好睇
唔好浪費乖女樣

脷伸: 變態s女樣 成日比人以為日日去蒲

個陣分手佢話
「唔理你點諗 我都會當你係我嘅朋友」
跟住尋日有啲心情同佢傾偈
講緊去蒲個嘅topic 我講笑話
「會被執屍 不了」
佢答我
「最多都係呀叉執你姐」
屌佢老母

不過我同其他ex散左之後都有兩句
都係hibye frd程度多
但最少唔會好似呢個咁仆街囉

分得好

我mk妹樣
著咩做咩都好 啲frd都話我好mk

又得 諗諗佢先

如果我染呢啲灰，紫，
一定有人問我最近做咩，有咩唔開心
既然乜都mk，咁絲打你染乜都ok
同佢地講mk大曬₍₍ ◝(●˙꒳˙●)◜ ₎₎
重一定要加呢個₍₍ ◝(●˙꒳˙●)◜ ₎₎

我今日比人講價講左兩次
我賣$150佢問100 ok？
o你老尾啊

屌呢隻真係好撚靚呀
但係我好驚即使比左張圖salon睇
都會整得唔靚
同埋我份人比較毒 好驚自己一個去salon
有冇話邊間智整得靚啲 想試下染

之前咪係到講開買mm
真係 我唔應該話葵芳ok 直頭差到仆街

純粹係sales問題

屋企用就買muf碎粉啦

mk樣染金少少都會俾人話架喎
新年都完啦唔使怕再見親戚染咩都冇所謂啦

btw我係問路樣 次次去旅行都會俾人問路
大佬呀我點睇都唔似本地人啦我仲拖住個喼架...

我去開個間染OK 但我唔敢推俾你
因為條友剪前陰一時時好睇

去尖沙咀搵May 姨
二月都會去買 用埋生日9折

好耐之前去荃灣 個呀姨係煙剷

見上面係咁傾染髮
我上年年頭諗住整左邊隻色 點知出到黎係右邊 比阿媽鬧到痴線 最後呢隻色keep左12個鐘就比我染番深
個次漂完我個頭就死晒，斷髮斷到痴線，最底層頭髮洗完會變橡筋咁，又難吹乾
想漂頭都係搵大間啲比貴少少會好啲 上次中晒伏
勿相認

我已經放棄左去理人地點睇
最緊要靚得黎我自己鍾意
同埋識落我嘅人都知我性格係唔mk 相處無問題就已經夠

但係佢鬧係嘅原因係淺得濟定咩 好慘
我之前染過啡金跟住底層頭髮漂一次上neon blue
先斬後奏 我呀媽都無講咩

我都想染呢啲
之前試過甩到灰紫色 ..
但我果個頭甩哂色之後就剪短左

因為太淺色啦，我係屋企 個頭係白色咁濟 係去番白燈下先有番啲紫色

我依然好快，3日到屋企

多謝提醒！

蒲樣真係好煩
之前剪頭髮幫我洗頭既同我吹水
我話我成日係屋企攤屍唔出街做宅女
佢話唔知信唔信我好 一睇我就覺我日日落club

利申 攤緊係床
著衫歐美style同化妝(唔濃不過嗰日用左tom ford紅色唇 )就俾人話蒲開 叫個完全唔識flirt人既毒撚情何以堪

染啦染啦 你係咪都係皮膚白個啲黎

喇 我上面咪就係話
怕比左圖佢 都染唔到想要既色就仆街

我就係瘋狂買既例子，差唔多個個月都有單落到

今個星期仲唔出貨我要send email問下

搵間好既salon真係好難

有朋友笑過我話我白到反光

咁我乖乖地搵間貴少少嘅salon搞啦
你啲頭髮長返之後會唔會再染要漂嘅色
應該話有無陰影

我都係著歐美style
都係比人話似去蒲 但我係唔煙唔酒唔賭唔蒲

想問下如果搽完遮瑕遮黑眼圈
但過咗幾粒鐘之後就好乾 乾到出曬細紋
係街嘅應該點搞

我之前染紫色一個星期就冇哂
漂頭記得request加olaplex
我之前淨漂漂左一次爛哂
9個月後再染漂2次，其中一次加olaplex
即刻冇爛

不過漂得頭記得要有枝油
淺色一多毛躁睇落就好旱

你岩..之前整淺色勁似草
其實..我唔想提禁字..但勁想染佢唇膏廣告個女人隻粉紅色..

我都係 飲枝cider都面紅點飲酒
煙又臭
賭就唔識唔想用腦
蒲咁妟咪搞返屋企訓教睇youtube算

是咪有個對白係 I am that kind of girl 個個啊
好淺色難keep之餘包出街比人望到實

見樓上有絲打post出嚟
想下邊度可以買到呀
我啲頭髮甩到仆街

係果個...
我諗住半頭咋..同埋可能染深啲既粉紅色甩到果隻..可以玩耐啲..

有冇絲打用過diorskin forever foundation
聽人講混合肌用好正 諗緊入唔入手

話說小妹睇中咗ipsa流金水 想問下洗唔洗配埋個乳液先有效 定可以用本身用緊cream

我覺得好正 持久唔變暗 遮暇中度 有小許光澤
但偏油既地方佢都係會出油 只係冇咁勁

係我咁岩去左間黑店姐 去大間啲會好啲

Ig shop:feb31

想入手喎咁 去Dior 試下色先

Thanks 有機會上嚟包膠返

有無控油粉可以介紹下
而家既冬天都會好易出油

我都諗住去買

如果白皮膚要小心揀色，我用010都太深色

Burberry 打手出沒
Liquid lip velvet 真係好持久 食完飯飲左幾次水都仲冇乜點甩

個ba一定同你講要配埋toner同lotion 個效果會好好多 又話會吸收啲
但事實唔知係唔係咁

乾唔乾

Blur 毛孔掂唔掂

搶答 唔乾但唔可以叫潤

而家睇岩chanel同Burberry
只能二選一
得閒要去試下先

我前日去買已經得返2支
但唔知佢會唔會補貨

唔乾 我用fresh 枝潤唇膏打左底

Why not both
我諗住入多枝Burberry

Thanks絲打
我問左佢地, 佢地sell埋我洗面gel, 心郁郁, 但一枝已經好貴

買唔買埋洗面好

有冇人知Burberry呢支唇膏全名叫咩
上網搵過，發覺好似有幾支都差唔多咁 唔知邊支打邊支

我都想買多支burberry，
同時又想買bobbi brown nourishing lip color，
比catie最近條十大最愛燒到
銀包d錢呀

KISSES，
銀身Kisses，銀身幼d＋唇膏身冇紋kisses sheer，黑身lip velvet

KISSES？ 定好似係舊版黎
銀身Kisses，銀身幼d＋唇膏身冇紋kisses sheer，黑身lip velvet

似Burberry kiss

窮呀 只可以要一枝

買囉
聽人講佢洗面都好正 但呢個價位值唔值就自己衡量下
平衡調理露我有用過一次
冬天真係唔好用 除非係超油皮
因為真係會甩皮

想R面交呀嘛
絲打小心
好耐以前賣過下野（屋企人有貨），我只會叫人入完錢然後郵寄
面交一律唔接受
一陣放飛機、出到黎話唔岩唔畀錢咪仆街
聽過唔少

寫到明係咁都仲有人死都要面交
試過有個又係話咩唔識郵寄 又有人話無信箱
後來都費時應呢d人機
買就買唔買就過主
自問已經好好耐性

同Lip Velvet 好鬼似

我自己覺得洗臉唔洗用咁貴，
因為停係臉上好短時間，
用d錢落其他skincare好過

睇NO. 認

唇膏呢d野真係會買到停唔到

淨係額頭瘋狂爆油點搞 仲生左好多紅色一粒粒
臉頰同下巴就有幾粒仔暗瘡咁
試過用cream狀既護膚品崩潰
化妝品化上臉都好易浮粉
有咩好推介

琴日睇緊啲色號，睇中41號，但睇個賣家都係賣二百幾號 諗緊會唔會睇錯左

如果本身皮膚偏乾
呢隻推唔推介？
同埋仲有無邊隻係可以一試嫁

41應該係kisses
kisses sheer係二百幾號，
最潤但膏體冇紋就唔想買

睇色號睇到色盲 啲色都差唔多

控油唔掂
不過我幾鐘意佢陣味

淨係買toner試住先
夾吓自己用開嘅cream睇吓好唔好
唔一定要追一套 同埋你可以叫佢比sample你試
我嗰時淨係買lotion先
用一排覺得幾好先買埋流金水 開心使用中

控油既不如innisfree個隻透明蜜粉？
平靚正

提提絲打givenchy有animal testing架, 睇下可唔可以搵代替品? 因為記得你都支持cruelty-free所以先講

真係嬲到我癲 擺到明個陣到年尾純粹水鳩我買啦

我都係去尖沙咀

尖沙咀
個姨姨勁好人
會教你點企
好有效

我知係有 如果係我自己既話梗係唔會買
但我提過ct 問佢靚唔靚 佢話唔鍾意金色
除左ct 真係唔知有咩lipstick 係cruelty free

tst givenchy無曬25號

NARS cruelty free
其餘仲有好多牌子

淘寶
雨潼

Nars係呀原來
我一直望個張野都唔知 好on9

因為我想搵係香港買到的

我好似買左最後一枝
畀完錢之後已經話無晒

香港好多牌子都有 要買其實唔難
唇膏真心 係好顯色
NARS 雖然無動物測試，但母公司有
可以自己衡量下買唔買嘅

求救, 想買charlotte tilbury但唔識揀色
睇岩左tell laura同Hot Emily
你地覺得邊隻好? (本身皮膚黃同埋少少暗沉, 二白)

2隻拼埋:

tell laura:

Hot Emily:

呢隻曲係夾出黎定電咖

買唔到n25好唔開心
有無其他唇膏可以燒我買洩憤

岩岩去左試Dior forever skin枝fdt
妝感唔錯 應該會買

除左nars 仲有咩 ？ ud係 但L'Oréal group
都係個句 自己唔買係完全無難度 但當係送比人個陣 就有難度 就無理由送d佢唔識既brand ct 都係我提佢先知 好難搞

夾 電整唔到咁

去左cdp去睇(冇化妝) 佢話要襯返粉底隻色去配返Concealer隻色 驚咁貴一支但我配錯色 但我以前學都係用concealer遮完之後先上粉 因為本身concealer隻色同膚色係有d出入 定我一路以嚟都錯steps

另外朋友送左盒mufe碎粉連個個專用掃 但一開d粉好似煙咁 用個專用掃係咁轉都好似抓唔到粉係咪正常 D粉太幼所以睇唔到已經係個掃到？

marc Jacobs chantecaille by terry

如果佢鍾意high end 得黎又唔識以上嘅牌子就⋯呀⋯算吧

唔該絲打 但我要再上網搵下佢地既lipstick
因為好小聽人講佢地 我多數淨係睇呢度

by terry我諗佢唔知 mj就知

其實睇下見標對象係咩人啦

呢d牌子都係偏貴 可能少人買d

By terry , Joyce beauty 好似有

其實我覺得冇話錯唔錯step
之前化妝師朋友都教過我話如果瑕疵多可以上左Concealer 先上粉底

等我聽日都去試先

聽落似普通港女
不如考慮下日牌？
平d嘅選擇好多，佢識嘅牌子都會多d
你又唔會知有無動物測試 無眼屎乾淨盲

淘寶

雨潼記住入面寫住brand name既，全部都係彷掃
我未用過，但之前同舊登都見好多絲打有推介過，係好好用的

我自己推薦受受狼，之前買黑棍嗰個系列
支碎粉掃刷毛好滑，唔拮面，ok的

係 講完lancome事件都照買L'Oréal group

淘寶：muf 128好用
雨潼有

有冇絲打試過上眼皮feel到痕痕地，跟住又甩甩地皮，長期有皺紋，搞到好似三四眼皮咁

求救
上眼妝都唔敢畫果個位 黑眼圈唔敢遮
驚又痕過

千祈唔好助長佢。買埋咩L'Oréal group嘅野

做得送唇膏俾佢，相信交情都ok
不如試下薰陶下佢 如果唔係佢以後都只會俾其他人覺得佢係港女

純粹建議

係咪敏感/乾燥

呢個一定唔會買

我都推受受狼

我都係咁喎
我係淨係右眼 每日都係三四眼皮
朝朝都要用雙眼皮膠水痴番雙眼皮

我有一個親戚有類似情況，又係眼皮甩皮，痕，褶褶咁
再加上眼皮瘀瘀黑黑，佢呢隻有濕疹
不過我諗未必絲打都係
但都應該唔夠保濕嗰啲

樓上d絲打講by terry, marc jacobs唇膏包裝都ok啊, 仲係cruelty-free歐美brands, 你買by terry跟住洗佢腦話, 呢枝係lane crawford買好high class架, 好多歐美明星都用佢
Btw google左marc jacobs, 原來佢分marc jacobs beauty同marc jacobs fragrances, 前者係cruelty-free, 後者不是
Fyi:

我而家就係咁近呢幾日唔知搞咩
原來濕疹會生上眼?

我隻右眼一用雙眼皮膠水就會咁
膠紙反而冇事
係敏感黎
可能要轉下其他野

會生上眼架
不過絲打唔洗太擔心
相信你只係轉天氣皮膚唔穩定，所以敏感/乾燥者
因為我親戚係長期呢個情況，你仲係幾日
可以先保濕返試下

多謝支持

感激各位絲打
係咪用返保濕lotion就可以？
定係一定要保濕眼霜

洗腦咁嚴重
不過以上都是名牌黎就真
很想要哂

即刻煲去濕既野飲下先

唔使指定eye cream 貴夾唔抵
買支cetaphile 果類標榜唔會刺激皮膚嘅保濕lotion 茶到排眼皮位睇下點
重係咁就換埋支膠水佢/唔用，同埋同時間唔好茶任個野係果度

一係用自己既碎粉掃試下

屋企用緊個碎粉係innisfree 得粉樸

其實用直髮夾夾曲好啲定用曲髮夾好啲

都係唔買洗面住, 好貴
如果搽完平衡露再搽cream會唔會照甩皮?

我2樣都有 但我覺得曲髮夾就手d
同自然d

我係用muf專用掃
俾小小力壓落去先抓到粉
因為佢有個網係到
我試用個時ba都係咁用

之前問邊度MUA BA無咁西
最後貪就腳都係去咗time square
男BA 都唔係好西呀
幫我揀粉底色都揀咗好耐
雖然我唔明點解佢講得出我黃皮都要揀枝粉紅tone
又幫我試上面 無想像中咁貼錢做M feel?

打錯 MUF

Cdp 239第一次用想知係咪「擰」唔返入去

Suqqu 04 係摔中間位

之前有絲打問話嘅visee rd400

Cpb 呢枝係擰唔返入去架

邊隻

絲打我都有支類似hot emily咁鮮既色 買左返黎發現自己完全carry唔到

黃皮不要買橙色

呢啲色黃皮即變螢光
就咁睇kidman同kim黃皮ok

但我淨係carry到橙色同紅色
粉紅色完全災難

carry唔到果個絲打係咩膚色架?

kidman係唔係偏粉紅色? (我色盲 )

真係
我用Dior nude air serum 用010 ivory 都有啲黃+暗

我今日試佢叫我想白d就010
自然就020 都唔會話好黃

因為紅黃互補化出嚟嘅膚色先至靚

我白皮 但鮮到好似螢光咁 橙色我通常買日系有種通透感果類唇膏/唇彩 唔敢買歐美啲實色
因為我覺得橙色本來唔係自然既唇色 仲買咁鮮既話會好突兀

我一向用開橙紅, 好少用有螢光感既橙
hot emily係唔係有螢光感?
(真心色盲 )

我黃人

呢個係3ce #114
我覺得好睇，好nude，我第一次揸nude色原來都幾ok
我係大黃人
有creasing因為已經上嘴六個鐘+

如果買ipsa skincare可以試下買埋佢包化妝棉，
好似大概50蚊150塊，我會一開四咁用，因為都小貴
冇化妝都好，沖完涼用佢塊棉加柔膚水/流金水抹臉，
都特別黃黃灰灰，好興奮

一上嘴一定螢光到你黃變黑
已經中過伏

Hourglass 個胭脂好longlasting
翻工十二個鐘都仲keep到有色

控油primer都唔錯 平時下盡三點已經覺得塊面岀油 用左hourglass個primer 八點先feel到面油

我黃得黎有d暗沉, 呢d色我用會好暗沉
我用鮮色會好睇d

咁我再睇睇先, 唔該楊絲

我講果支係colourpop既chichi
大伏 好彩好平

呢隻色靚呀
不過應該偏紅返少少會襯膚色d

colourpop有隻叫poison勁靚 黎緊會係咁用

Suqqu fdt 003色返左貨呀

我落單果時都覺得好靚 但搽上嘴好螢光好突兀
colourpop brink幾靚 可惜佢啲唇膏太乾太顯唇紋

睇相好似幾靚
好難想像伏成點

最後我買埋lotion 搽完之後塊面好柔軟 唔知係咪用柔軟形容

好燒

Paul&Joe出左呢隻新primer搞到好猶豫買佢好定買舊果隻潤色primer好 好煩惱
見d日本妹review話呢隻好保濕同有光澤+血色感

聽日去試
但買左cdp未必會買佢，P&J 唔係隻隻base好用
但粉底真係好一流（用緊）

你用左幾耐先得返一半?

咁你都用得好兇
我三個月先用曬

好靚
但如果太保濕夏天會唔會笠

有冇絲打用過ct粉餅？聽講好滑又有光澤 用緊mufe愈用愈覺垃圾 上網睇又好小review

我係巴打,對護膚冇乜認識,只係暗中FU下面膜,用下火山泥清黑頭
想問每日護膚程序大概係點
例如要用咩用品?
呢排殘左,多左暗瘡,又好似老左咁,好想皮膚白白滑滑

好用 ？

做好清潔 搽防曬
你要講你皮膚係咩肌 先幫到你

油肌買Bb cushion
邊個牌子好？

但一星期2-3次唔會太多？（除左第一個禮拜日日用）
始終佢係深層清潔

又黎月經 有冇facial 介紹
除左觀塘個間 想試下第間

係咪黑頭少左同毛孔細左?
好燒好想買比男友用 但我已經諗住買調理露

今日嘅收穫

去skii買嘢時順便做skin test，皮膚比一年前差咗勁多 底層勁多黑色素面層多咗勁多斑

上網睇呢款skii review都話好好，希望可以挽救到

Olay呢罐係水楊酸cream，煥膚去印一流

另外olay美白精華成分同skii 美白精華非常類似，之前用過skii 美白有啲敏感，review話olay呢款溫和好多所以試吓

Elizabeth Arden 8小時cream，買嚟係臨瞓搽嘴，莎莎有set裝貴廿蚊多枝hand cream，冇理由唔揀set裝㗎嘛

絲打 olay個隻大約咩價位 有無多d包膠 有興趣

我係用幸福肌精華
用咗個幾月啲印淡咗好多 白淨咗
用多一個月我再影before after俾大家睇
依個面膜我都諗住買嚟試
幸福肌係我用過最好用又work嘅skin care
但真係幾貴
所以我都唔係full set skin care用曬佢

已add

T字位出油
中性但好似係偏油
清潔係點
我知防曬有化學同物理,我係用就咁CREAM搽個隻,但請問有冇其他推介
同埋面膜同花水功效係咪一樣,同一個性質?但我唔知點選擇

我用左成set但 呢排仲爛面

我想補充一句
用完之後塊面真係滑到仆街

唔準燒

如果搽完遮瑕遮黑眼圈之後 過咗幾粒鐘就乾到出細紋應該點做
係咪要落妝再上過定點

因為有兩隻olay唔知係想知邊隻，答哂啦

菁華霜$66
美白肌底液萬寧折咗$178

菁華霜兩三年前用過，用完係覺得皮膚細緻咗嘅
美白之前未用過

之後再包膠

各位高抬貴手 買還買 留番枝比我
因為真係就用完一枝

想問下你係邊買？ 之前聽過人講好work,不過個陣食緊西藥 所以無問到邊到買

會呀
我經歷過佢無貨

仆街又燒幸福肌 好貴呀
想問絲打 你啲粒粒係閉合性個隻？
事關我之前懶 清潔搞得唔好 之後額頭多左好多閉合性粒粒 清極都仲有 仲要多左好多印

有冇絲打用過明色枝eye cream? o唔ok

係carousell買野
收到郵局張卡話個仆街賣家比唔足郵費搞到我要去郵局補錢拎件
屌佢老母
比唔比差評佢好

唔好意思 搭個嗲
樓上幾位絲打講緊幸福肌係邊種product?
係咪有位絲打貼左圖個支去角質面膜？

嘩屌同我呢排一樣 幸福肌燒到我啦

因為我係鼻同兩邊毛孔粗大 差唔多一個月? 又未見有改 反而額頭爆左幾粒

混合性時偏乾(鼻)偏油(T字)
鼻同側邊啲位成日手多多吱佢 搞到毛孔粗大
有咩解救
同埋面頰有暗粒

想問下係咪用美白精華？我兩邊面多印到爆

我都幾勤力做deep clean架
早兩日先用完dmc 岩岩又用完fancl yogurt mask

我第一次用嗰陣一洗走啲面膜就泛紅，之後有啲蚊冷咁既物體
之後幾次都即刻敷蘆薈gel就無事

Highlight 我有啦
想買埋胭脂好耐
但驚上網買既肥牛唔靚
我中意highlight 少啲

油肌就唔好買cushion 啦
本身香港天氣已經唔太適合用
除非你係乾肌
否則你中意上到面後係災難級就買啦

前排見LA girl pro concealer平平地買左支試黎遮下黑眼圈 估唔到幾好用 遮得幾好又冇話好乾又平
平價黎講好用過之前用嘅fit me concealer(lancome事件前買勿屌 )

留意番 如果想買幸福肌呢個階段千其唔好同人夾單遲d先好同人夾單share 運費

因為佢有個叫「幸福肌愛用群組」既fb group
就快夠1000人 會有買一送一既優惠
你要自己做左成員先有呢個優惠 同左人夾單就得落單個個有！

點先做到成員？就係要係幸福肌官網買過野先得

Cannot agger more
利申油肌
只能認命用粉底

輕推 求大大解答

黑頭冇少到既話咁我有少少卻步, 因為收毛孔好似其他product都做到, 例如有b3既product, 我想買果枝調理露都有b3
其他絲打用完呢個面膜黑頭情況有冇改善?

Elizabeth Arden 8小時搽嘴既，有你呢隻cream/另外有枝係唇膏狀既，請問知唔知2隻有咩分別?

宜家傾緊呢隻幸福肌面膜應該都啱你?

其實我寧願用粉底
起碼唔會變灰

我有推介 喺屯門既

Yes同埋粉底可以用掃build up到好靚既coverage
但我有時趕時間/懶想快手搞掂，就無得好似人地咁用cushion印兩野就走得

今日買咗呢個 好撚靚呀

係 但每人淨係可以揀一樣

即係我想要買一送一，就要而家買樣野，做會員先得?

Ct打手又出現
Ct啲嘢好多都用過可以問我
我連ct嗰set化妝掃都買埋雖然我成日搽乜都係用手

係呀 要收貨後10日先可以join 到成員 要快手了

Fb gp lo
你碌下d搵

我冇用過唇膏狀呀
印象中有用過嘅朋友話冇cream狀咁潤，適合日頭用

有冇整半永久眉舖推介

屯門好遠 利申：九龍撚

我仲諗緊買唔買Dior nude air試好，如果都係同forever 010一樣色咁我放棄算

似曾相識
係咪我同你講
呢兩個加埋對角質引起既問題真係好正

我晏啲影俾你睇 依家唔喺屋企

我2支打孖用
想白得快啲

[img]
有無人有用過？好無用

有無人有用過？好無用

補番句先 我係試forever
佢應該d色都係一樣

求ct粉餅review

個個都話好用 我用就溶到pk
利申：用kiss me同loveliner唔溶

混合偏乾
肌用緊hera 呢個天氣覺得都OK
因為我塊面多瑕庛+手殘 覺得cushion方便d 拍幾下就遮到大面積嘅印
粉底好難搵到隻啱自己 考慮緊暖返個陣轉bm remedy / covermark 草本

之前sf有㗎 係聖誕嗰時買

個個都話好用 我用就溶到pk
利申：用kiss me同loveliner唔溶
上面quote錯

粉底岩咩膚質用
同埋係咪得日本有

其實呢D一粒粒既野係點用

我有6格個個，人地話用dim light 可以當定妝咁全面上，我上完好似粉底氧化左咁既效果，成塊面深色左，又定唔到妝，都係要用返碎粉
雖然我係偏乾肌但都鐘意上完碎粉乾爽既感覺

唔係呢個
不過大家都唔洗理 總之買左野先啦

係呢個group 但唔係呢個活動

Ct粉餅係咪講緊呢隻
好好好好好用 啲粉細又好long lasting
用完好似天生皮膚好好咁

唔該絲打

其實我都係cdp打手

其實係gel狀，同舊primer一樣有個pump吱出黎，係粉紅色gel但推開會變透明

有做動物？

出左啡色喇

請問千年黑頭可以點解決？集中曬係鼻頭

用過
剛開夠濕潤時好正，
但開始半乾之後就

專一同長情既人真係好撚慘

係呀 好似好正咁

sorry我去錯post

colourpop collection
press powder 仲未到
影個collection 攪左我幾粒鐘

正呀 我覺得好用過隔離la prarie
唯一一個缺點係要用brush 我呢啲懶人慣咗用手

coverage點同乾唔乾

我用loveliner都有少少溶 算了

係咪就咁加入個fb gp就得？
洗唔洗禁咩制？

滅火了

用手上liquid foundation

我無乜嘢要遮我都唔知coverage點 我覺得唔算乾

想試吓幸福肌 乾皮 主要想美白同保濕 應該會買調理露同全效美白精華 唔記得咗之前絲打推邊隻調理露 唔知有冇記錯好前之前有人話幸福肌嘅美白精華唔明顯?

搭單買 有冇人用過ig cnsc嘅產品? 好似講到好勁 抉擇緊買佢定幸福肌 利申 未買過 非打手

一定執左好耐

啱咩皮嘅人用? 沙漠皮 好驚乾

眼線膠都有呢個問題？用過bobbi brown 都係咁
Tony moly出咗隻氣墊眼線，好似唔錯咁

我都有少少乾乾地但係又未至於係沙漠我覺得ok

包膠下kiko
好耐之前佢有個promotion係買遮瑕加粉底送貨size cc cushion 整體算唔錯 cp值頗高
粉底遮瑕度唔算高 我用rt sponge上 係完全遮唔到我個毒販級黑眼圈 均勻膚色就做到嘅 黎緊會試第二隻
枝遮瑕同mac個枝prep n prime 差唔多 幫黑眼圈調色幾好 唔會起乾紋 黎緊會試埋佢專for黑眼圈嘅遮瑕 希望遮得曬
個cc cushion有驚喜 冬天用幾long lasting 利申混油同埋遮瑕度都好高 用完佢就算唔加concealer 都已經ok 不過我覺得佢啲色唔夠白 我用最白個隻都仲係差小小
個粉餅最近買 粉夠滑 有小小遮瑕度同埋鏡面設計好靚

仲有新order d press powder 未到咋

執左幾粒鐘

留名遲d去台灣入幸福肌
爛面諗住買亮膚 粉刺精華 青春無敵

係講緊左邊圓形定右邊長方形款? 謝謝

我屯門
想知邊間？

左邊圓形呀 右邊長方形係la prarie

係啊 見到有枝叫金水嘅物體 你係買咗咩products?

輕輕一推請求各巴絲打幫吓手

所以油雞唔啱用？

係喎冇睇到啲字 sorry眼殘

你係加落野飲度飲定點？

請問係咪air brush flawless micro powder?

我都唔知 因為我自己唔係油雞無乜留意

係呀

明白 thanks

係呀[/quote]

Thanks sis

今日經過都想買但有好多隻牌子 有冇邊隻推介？

Thanks sis[/quote]
認真我覺得ct除咗mascara伏伏地之外無嘢係伏 17歲開始化妝平貴化妝品都用過ct真係最愛

輕推

睇完日本妹review 唧出黎幾個色溝埋
好似暗瘡唧出黎嘅膿
不了

推推推

好想盒highlight快啲到手[/quote]
我係好似上年十月買第一枝ct唇膏 之後一買就控制唔到自己

絲打 求lp粉餅包膠

認真我覺得ct除咗mascara伏伏地之外無嘢係伏 17歲開始化妝平貴化妝品都用過ct真係最愛 [/quote]

Sf見佢得三個色，請問sis買咩色？淺色會唔會勁白？

咁hourglass 一定岩
上面你會見到立體左，但好自然
好似本身你塊面已經係咁

買一個應該夠

我低血壓唔食得

婚戒黎講
vca 定cartier 好
同有冇其他brand 推介

佢會唔會sd email通知我

好用呀 唔乾用得耐都唔浮粉
不過貴囉 我唔會捨得日日用 通常知道自己唔返屋企無得落妝先會用
費事第二日起身太柒嚇親隔離嗰個

Sf見佢得三個色，請問sis買咩色？淺色會唔會勁白？[/quote]
我之前白嗰陣係用淺色 呢排黑咗諗緊買唔買多一舊深色少少定係等自己白返

試下睇下消唔消到暗瘡

完全係我想要既野

我都諗緊呢個問題...
cartier成日比人話唔值個價
搞到我覺得可以買更好..我都唔知買咩好..

Chaumet

我呢個奴隸又要放低錢

錢都係搵嚟洗㗎姐

我之前都試過加落乳酪度食但我諗諗下加落乳酪度佢唔會發大唔知會唔會冇效

如果6格入面另外個兩個highlight色我又
覺得唔係算好出好立體咁 可能唔夾我啦

而家好返勁多？啲粒粒係完美退曬點定
我啲粒粒大你dd 但都係令到皮膚表面好唔滑
燒到我了

屯門有興趣
大約幾錢同包啲咩

綠x 即係邊間 有興趣
普通supermarket 搵唔搵到架？

我對呢個都有啲興趣 等絲你包膠

好想要 但見代購becca $2xx兩支mini highlight又好抵咁

好勁

好想買Frederic malle嗰枝une rose 但係要250usd

見到有分黑白有咩分別？你食邊款或者有無牌子介紹

追post俾cdp遮瑕燒燒地
但係好似有絲話要配粉底顏色來用？
想問下唔化底妝的話，純用遮瑕遮眼圈眼袋暗瘡有咩推介？
利申：混乾 白皮

用過開架有pupa，不過遮到兩成唔夠
Missha perfect concealer 就幾好，有七成，不過八個鐘會乾紋
Canmake三色手殘推唔開

請各位絲打燒下

cdp遮瑕遮眼圈會乾

綠盈坊有好多唔同牌子係咪求其揀隻平試下先都得有啲少啲$100都唔駛

見到organic plus有2款都幾平

vca

vca啲錶

你應該係油肌?
無論咩肌最standard護膚step都係洗面-->toner-->精華-->面霜-->防曬(日頭)
你皮膚唔係好大問題既話精華唔一定要既, 如果唔係就揀d針對某個問題既精華, 例如美白/對付暗瘡, 洗面toner面霜要睇返你係咩肌, 所以問你係咪油肌, 因為你油肌用太潤既product會笠到仆街
至於保濕面膜我會搽完toner之後fu, fu完搽返精華面霜
火山泥果d屬於清潔面膜, 都係toner之後, 但唔好日日用, 大約一星期先用一次
防曬最好揀物理防曬, 物防同化防都可以係cream狀架wor 你用咩牌子先得架?

有咩mask 同deep clean 好用
去黑頭粉刺
Ipsa 聽講幾好 有冇絲用過 係咪真係掋

喺隔離見到，啲beggar真係笑大人地個口

見到有絲分享食chia seed
我早排都有食開
早餐食麵包搽牛油/jam果陣會撒啲係麵包度
然後再就咁食一匙

有時半夜肚餓都會拎少少當零食
覺得呢啲冇咩味又有咬口嘅野好正

有無覺得身體好咗？
主要想知對頭髮效用大唔大 近排身體差咗頭髮都狂甩 想要翻之前咁多既發量

有無絲打研究過givenchy呢個？
係膏狀highlight，應該係啱啱出
見佢光澤感好似幾自然幾靚咁

jade同minnie扮好姊妹扮到好嘔心

Dmc凍膜
敷住答你

其實敷之後有冇乜準備步驟
例如洗乾淨塊面

敷30分鐘以上, 洗面前消毒定枝黑頭針, 洗面洗走晒d黑色, 用黑頭針刮走浮起既黑頭粉刺, 洗多次面, 搽skincare

sorry我係想問敷之前
打錯字
夠謝你答得我咁詳細

要洗乾淨塊面先啊, 洗完我會搽少少toner/花水先敷dmc, 不過應該唔搽都得

果間其實我都係喺舊高登睇絲打推介既
但真係好好
第一次去做facial係我好爛面既時候
佢好用心幫我清粉刺果啲 竟然係成個facial做左成3個鐘
想知邊間就tlg我啦 : xxstephanie

我係買chia seed架，我唔係話發到好大，但放落yogurt既話佢唔會有任何改變
你就咁放落yogurt都會有透明膠出現？

Becca Sephora hk都有，我之前black Friday 8折買glow on the go kit moonstone $180仲有8折,所以我買埋pearl 既highlighter

我係iherb買平過香港買呀好似

見冬天乾燥就轉左用Curel做護膚 toner lotion cream用哂佢 諗住for敏感肌無死啦
開頭都好好地 用左就黎一個月然後就突然皮膚敏感
塊面一撻撻紅哂又㾗 完全唔想見人

#motd!
最近日日都成舊橙咁出街

睫毛係真定假咖 好長

有無人知邊度有睫毛夾條膠賣？sasa好似搵唔到...
另外係咪一定要配返相對應既睫毛夾架？

好靚呀 係咩眼影？

真架
但dup曬落黎，點搞都唔翹

我用nars taj mahal 上眼
再用黎做blush
我好鍾意橙

Curel 都敏感
絲打你同時間有無用緊其他護膚品？

係咪用左呢個之後再加左d啡色？

以前係日本買過shiseido嘅補充裝...
香港唔係好見
可能logon有？

好似係

有用Kiehl's Hydro-plumping serum同Avene spring water Spray 但呢2樣都係回購既第3支了....
懷疑係用左日本旅行亂買既mask

我d睫毛都係咁 去親修眉啲ba都問我係咪植左

係，記住上少少白色eyeshadow做底
前橙後啡
Blend開搞掂

好似見過12蚊店有

我記得之前都有幾個絲打講過話用curel敏感

Becca粉質冇hourglass 幼
如果中意誇張啲既becca就岩你

完全長黎打飛機，一啲都唔翹
我有諗過剪曬佢直接上假眼睫毛

我個人覺得，同一時間唔好用太多新野
唔係嘅話出左事都唔知邊樣野出問題

但個形未必夾到？
個夾有牌子的話最好用番果個牌子嘅膠條啦
平果d就無咩所謂

可能我冇追哂po
好崩潰 一開sem就爛面
我有朋友用左佢個moisture cream話好正所以先買
點知中伏而家成set放左係到 我咩都唔敢搽上面住

講起睫毛夾，眼頭眼睫毛永遠都唔識起身

我搞勁耐，佢勁快就dup返
放棄左

我睇d台灣節目話如果佢冇發大就吞落肚 佢會入到去吸食物殘渣既水份 令到你好難消化甚至胃痛 我多數沖青汁個陣食埋

竟然

太耐無買過日牌護膚品
有無成份表架？
可能有d野刺激到皮膚？

我係日本買 全部日文唔識睇
佢係標榜自己無香料

隻mask係好多人買既baby mask
故事教訓我唔好再聽人講好用就買

絲打記住唔好亂咁R痕呀
佢個cream 聽講係好似ok嘅 （利申無用過）

無香料唔代表其他成份唔會引致敏感嘛
唔好畀呢d宣傳字眼呃左
佢無講哂事實嘅全部

買咗covermark個180草本粉底試用set
冇我色所以買白咗 志在可以試吓
有冇絲打係用佢個粉撲上？定其實掃都得？

未出事前 個cream真係幾好
啱啱比睇開個醫生屌我亂擺野上塊面 原來觀察產品要3個月過渡期先知係咪適合你既皮膚

我買左個局部嗰啲對附眼頭既
我啲仆街睫毛又係長加多再加dup，夾極都唔識扯

See 今日再出去望下
唔該晒各位

夾極都dup 已放棄

便秘撚, 一個禮拜都未必去到一次
keep 住日日食麥皮嗰期, 都可以兩三日有軟屎
但加咗chia seed 之後, 啲屎硬到痾損屎眼
係咪唔啱我食
利申: 早一晚浸定麥皮+chia seed, 早餐食

我會搽好多睫毛液gel到硬到唔dup為止

唔係好明
即是唔好茶上面
茶係手呀，頸果d試3個月？

祝你買得又平又靚

屌，我近排啲屎都屙到小菊花受創
之前有個同事日日小麥草粉沖水飲，話好有用
我諗我都會試下

想問下有無sis知道iherb送香港幾耐到到？
想叫阿媽自己order d 野畀番佢自己食

你係咪飲得唔夠水（請緊早餐以外）
同埋chia seed落幾多？

講起睫毛 kiss me隻睫毛增長液唔錯 雖然無乜長到但濃密左好多 稀疏既絲打可以試下
我本身係好密既 查完幾個月就發現啲睫毛多到翹起左 而家啲睫毛根位有幾層
電話太廢影唔到效果

我反而係痾得太多搞到菊花好撚痛

見唔見到 上下都好多層

我都係用curel敏感 但用其他牌子又冇事

好想舐
係咪呢支？

一日起碼飲2L (好鍾意飲水 )
落一匙羹左右咋

另外上面話小麥草, 細個飲過都係冇乜用
利申 老母話我bb嗰陣已經係便秘撚

仲有絲話唔好早一晚整定,
我一開始食chia seed 係即沖即食, 但好似發得唔夠大, 所以先早一晚搞
不過都係硬屎

係呀係呀
個次去日本諗住買綠色扁扁地個隻
搵唔到就求其買 點知幾好用

我記得好似sasa angel都有
我費事比人睇到我間房

枝kiss me有樣野唔好 就係個刷頭好似鋼絲刷咁
手殘撚比佢插過無數次 好撚痛
晚晚查完mascara技巧進步神速

我一直都有便秘
對於呢方面就好work 真係好暢順

反而我唔知chia seed對頭髮都有幫助
頭髮我因為最近漂咗頭&日日夾頭
所以係咁甩 等我幫你試下

至於控制體重 就唔覺有咩分別

呀 仲有仲有 用完一排啲毛好似強壯左好多 夾完成日仲翹翹地 以前好快dup
快啲買快啲買

上面chia seed唔quote

你考慮oat/chia seed食是但一樣先
唔好兩樣一齊食 因為都係高纖食物
因為會唔會過量既反而令便便唔暢通？

我都便秘日日早餐麥皮都無屎痾

利申有飲大量水同食好多菜都便秘

第一日用炸
首先講返我皮膚係點先啦
我就係鼻翼兩側紅有暗瘡同粉刺
其他位呢又冇野嘅
咁啱見到呢枝話消暗瘡粉刺就試下
一打開倒落化妝棉度有陣味 未去度話臭
一搽上面就有少少刺鼻同有酒精味
搽過暗瘡同粉刺位係乸
今日起身又見粒暗瘡係細左啲
係咪咁神奇消曬就比啲時間我再試
佢個度話明係有酒精用完要做返保濕
對酒精過敏嘅絲打要小心

如果有酒精濕敷怕唔怕

應該唔得喎 吸曬啲水
利申讀bio

唔知係咪因為我用Greek yogurt比較厚身，佢冇變化 我試下加落無糖黑豆漿先，平時都有飲開

有酒精就唔敷啦
我用其他保濕嘅敷

Around 10-14days?我都唔記得

有冇邊隻洗臉係唔乾但又唔笠 做完果酸treatment 都用得？
用過cetaphil gentle 個隻都喇喇地 洗臉奶驚生粒粒

溫馨小提示
Kiehl's係loreal group

幸福肌 無泡潔膚膠
唯一用過唔乾既
但比較貴 佢比較溫和 可能岩你
不過最好問一問客服先

想夾幸福肌精華高效
但其實活動期間夾左唔係更平咩
利申：仲係唔明 未買過

我唔明你講咩
咩叫活動期間？buy 1 get 1 free?

好似都幾耐⋯
唔急用先買
Thanks sis

其實之前有絲打提過
幸福肌買野會有積分定唔知咩
可以當做錢洗
所以唔鼓勵同人夾
因為之前有試過有人係咁幫人買之後賺積分
其實運黎香港都係$27
不過如果無信用卡/唔介意就唔使理我
都係提提大家

依家高效美白有做折咩？ 官網睇唔到
買set裝會平啲
我自己買咗一支試用梗
遲啲諗住買set裝自用
其實專一咁用係用得曬 未開2年先過期

琴日有絲打話加入fb 幸福肌愛用家族
佢fb滿1000人就會有買一送一
但你本身要係幸福肌ac+曾經用ac買過野+入咗fb嘅幸福肌愛用家族

買一送一 每個人只可以揀一樣野
根據張老師講應該可以揀最貴嘅面膜5+1組合
我未用過佢啲面膜 就咁正價買都幾貴

點解你地個個都食麥皮嘅
食蕉啦，好work

上面位絲成一個星期先去到一次
係咪一日一次先正常？

如果我講錯請屌
我估應該係咁樣買一送一
所以各位絲打有興趣請自己開ac自己買+入fb gp
咁就拎到買一送一
自己買又可以儲紅利
下次當錢用

係呀 所以一定要自己ac買野先可以有得買一送一
同埋要夠1000人之前就買啦我諗
所以就算set裝平都唔好同人夾單住！之後買一送一個陣set裝先好同人夾單 因為買一送一買好多

我差唔多日日/隔日麥皮加一條蕉
就咁麥皮沖水難食到嘔⋯
同埋一早飲一杯蜜糖溝水
日日番到公司都有屎柯
通常去旅行冇咁樣食
冇屎柯皮膚會差咗
有屎柯皮膚會好小小
唔知係咪心理作用

仲追緊post你地推得太快 答左先
早2日買左都係2號色，測試左一日
我係超級油眼 夜晚返到屋企會見到眼皮上有油

番工時唔記得畫左眼線捽左幾次眼
但收工時條眼線仲喺到 甩左dd

食蕉一日一隻會唔會太多？
因為香蕉寒涼

開始左用未？？好唔好用？？

唔知
死啦我食咗好多蕉

你體質岩咪得
我記得大蕉係唔寒涼
係香蕉先寒涼

想入手幸福肌product試下
未同人夾過 我係咪而家應該入手
再等之後個買一送一？

你係咪買好多
我買左4枝就$27同埋我係站都拎
送上門好似要加$30

係呀 你應該自己買一次先
因為買一送一既得益大過同人夾平左既運費

頂 我之前日日食一條香蕉
甚至早晚一條 無屎痾

奇異果我要食兩舊先有效 仲要係食金個隻
不過建議大家唔好每日食同一款水果
每日食唔同顏色既水果會好啲
火龍果 奇異果 蕉 都有通便作用
一齊做個排毒小先鋒

每日食起碼一條至兩條，我指我自己
有時想飽d唔食其他野就食兩條

我無咩中醫概念，都無理過係咪寒涼
上面回左
我自己有時一日都食兩條

屋企老人家話大蕉先係正野（便秘來講 ）
但我唔係幾識欣賞隻味
都係食番普通蕉算

好靚 不過又幾似nipple

總之食多d生果同菜+飲水，到定無便秘

可遇不可求

正確
咩色水果都食下
其實好討厭食生果，怕陣酸味
所以只能食蕉同梨

蕉好多糖

我阿婆又係便秘得好勁
個醫生開左vit c既粉比佢沖黎飲
佢話有用，我見萬寧都有得買

見各位燒緊幸福肌 想分享下個本土牌子
利申定： 唔係打手 打手死全家

小林手作，最推佢嗰支椰子洗面奶
純天然成分真係勁溫和
洗完皮膚真係滑到仆街
有濕疹朋友都開心使用中
敏感肌乾肌絲打可以睇睇

好多野我都買過 有興趣我再講

等我又做下打手先
早兩星期開始用青春無敵同角質面膜

呢排塊面同一個位係咁爆石頭瘡冇好過
青青無敵對石頭瘡好work
我早晩茶少少
再係咁局部敷花水係粒瘡度
粒瘡晏就同夜晚個樣睇有明顯消左d
未用之前粒瘡就算唔痛都會凸起勁耐唔消
但用左真係快消好多 快勁多平番

角質面膜就有待觀察
因為始終用得唔耐
我一星期用兩次
但就咁睇黑頭係少左
摸落去冇咁凹凸
(但我始終係多個類人)
我平時用開dmc 一星期一次
一星期後冇左個種唔得喇要清黑頭喇個種程度
一敷見到個分别係少左粉刺

求圖

係
但如果連蕉都唔食，我只能食梨 愈來愈少選擇

你阿婆個人咁科學嘅

遲下去萬寧影

角質面膜我都想試
係咪用咗佢唔洗再用其他清潔mask?
用曬手上清潔mask就轉用

政府有無對呢類手作護膚品管制？

早排有絲話有個叫"阿原" 嘅手作牌子嘅成份有問題

呢排發現眼周多左好多油脂粒定疣
右下果粒明顯有愈黎愈大
有無人知呢d係咪疣 係咪要去laser整走佢

阿原開心使用中
用左兩年 仲有一堆存貨
希望佢上左新聞之後有轉到啲成份啦

我以前食過yamada mi u na個隻
真係日日都屙好大條屎
但實在太貴食左2定3盒就冇再買過lu

近排入手咗日本既healthy唔記得咩名
頭一兩包好work

絲打新手上路有咩推介？

我keep住有買 次次一星期都到

我都有一大堆
老母好鐘意
但我地都係拎黎洗身

去facial
你同佢地講會幫你整 逐粒計

笑死我

有無人一隻眼三眼皮一隻眼内雙 畫唔到眼線

Chia seed真係好正，屋企嗰包過咗期半年仲食唔食得？

去角質mask for sure
不如講下你有問題想改善 同咩肌

青春無敵暗瘡肌必買
清潔類就卸妝gel/角質面膜

係咪姐係疣黎？

都係睇番你皮膚有咩問題
如果成日生紅腫暗瘡就青春無敵精華(超級推介 )
如果多印用高效美白精華
全效美白白得慢啲
抗衰老就超抗氧化精華(我有用 但本身抗老係預防所以睇唔到咩效果)
角質面膜都好多絲打推介
暗粒粉刺就亮膚調理露/粉刺精華
等其他絲打補充

其實想搵咩啱自己用可以問下客服
佢地覆得好快好詳細

唔使咁灰機嘅
好鍾意咪繼續用
或者好似上面位絲打咁用黎洗身。查上面就唔好啦。
考慮到lab同產品嘅安全性等等，護膚品都係用番大牌子比較穩陣，好似美國咁，lab又大間有規模得多，產品有保證（有FDA 幫手睇住），講錢，出左事退貨/退錢都方便d啦。用落塊面安心好多 亞洲地區護膚品貌似得日本比較可靠（都唔係好肯定），其他就... 。

所以手作野更加係要番意下佢生產過程係點

見過有同學3眼皮
好靚

有時日雜有教點畫架
好似話畫到
畫到平衡番雙眼大小 1999 唔知你明唔明我講咩

其實我都唔知點運作
有時寫屋企地址佢會送上門有時就放係站
如果佢打畀你就話屋企無人叫佢放係站
都可以打去佢個cs叫佢轉去站

more

但係我係咁 成日好似大細眼 成日好想去搞搞對眼

我都係聽絲提過
求其Google 左d新聞, 原來起碼有2件事

阿原肥皂爆非法製造44公噸產品遭查封

仲有：橄欖渣油當橄欖油

都好靚呀 好特別
係咪可以用雙眼皮膠紙撐大隻細d嘅眼，然後畫眼線

手殘唔識痴雙眼皮 諗住遲啲去韓國一刀過但我男朋友唔俾

絲打都覆得好詳細
我皮膚好 無咩問題 想美白only
又想買啲比男朋友 越簡單越好 佢嫌煩唔鍾意搽嘢
佢間中會生暗瘡 塊面有啲舊暗瘡印同凹凸洞 唔肯搽嘢真係好難搞

我都係內雙 畫眼線都有難度
你或者可以試下用支超幼眼睛線液筆畫，咁應該會睇到條eyeliner
Pencil同gel 個頭太粗，畫左應該會畀眼皮食左/見到黑色一pat

用順豐？正常送上門前會打比你confirm屋企有無人
送上門要加收$30 我收到呢個電話就會叫佢拎去站
自行去站拎就慳返$30

我就係次次畫都變咗黑色一pat 好樣衰

[quote]

手殘唔識痴雙眼皮 諗住遲啲去韓國一刀過但我男朋友唔俾[/quote］

唔好呀
三層眼皮咁靚
整完無左咪好可惜

我全家都係一隻眼三眼皮

唔熟手啫
同埋畫果時畫入少少，近眼睫毛入面位

初初我都畫得好差
內雙/內三眼皮係難畫架

好羨慕啲人眼靚

果然係遺傳
三、甚至四層眼皮嘅眼係好靚好特別
可能你地唔覺啫

有得揀我都想3層

而家已經幾好
唔好妄自菲薄
你男朋友唔准你整你啱架，信佢啦

最慘得一隻係

對自己個樣好無自信

我覺得係手作野既concern大d
香港政府又唔會規管佢地 又唔會有一個工場去整產品 我又唔信手作野一開始有錢租個lab 一開始做無咩客點會搞咁多野 最多咪自己係屋企左溝右溝d原材料 雖然我相信佢地會消毒好用具既

我買過一次唔會再買 唔知點解之前夠膽買
個樣野係手工皂 唔會再買係因為諗諗下覺得用完有事 向邊個追究 過左海就係神仙 收左錢就88

不過產地既野我覺得無所謂 係要睇個個brand信唔信得過

Gmarket用順豐堅抵
包埋上門唔洗加錢 應該係因為合作快遞
所以唔洗加錢
Aritaum jelly bar好多人推 絲打買咗咩色？
之前都買咗aritaum all day foundation

[quote]
對自己個樣好無自信[/quote

整完好似韓國整容人 or 大陸淘寶樣好咩
唔反對整容
但整高個鼻果d好似有價值d
假雙眼皮其實都好易睇得出

你男友分分鐘都係畀你隻電眼吸引到架咋

就咁聽似係你飲得唔夠水 食完呢類嘢係要飲得再多啲
利申一日飲4-5L

你落訂單個時係幸福肌個網址打順豐站個地址做收貨地址就得架喇
到咗順豐站佢會sms你去拎貨

Gmarket你地會揀邊間shop買？
定aritaum有official？
同埋係直運同集運？

Unofficial 之前係catie推介完
Official賣晒 要去unofficial到買
Gmarket直運啦 順豐長期半價運費

covermark無瑕素肌真係痴線
上一層之後塊面變咗粉餅

然後我行出廳我呀媽話
哇你今日好似日本啲藝妓呀

笑左出聲
一於去盡啲畫埋個心形咀

Btw有時我阿媽見到我唔小心重手左，都會直線抽擊我

有邊間unofficial 推介

睇完呢個回覆，即刻dl左gmarket 個app
佢啲價錢係貼近返韓國個價？sorry好少留意韓國化妝品

180咁平 琴日去見唔到呢set 諗住試下所以買左20g個隻$300

你想買咩
我跟返catie比個條link買咋
同埋有時班台灣人睇完catie狂掃
都可以喺排行榜到搵到個樣item 可以撳入去買
當然跟official實無死 有時仲送sample

多謝絲打提醒，已經申請左

得sogo有炸絲打
好似做到5號
$180有貨size blush
sample size base同草本粉底

係唔係呢隻呀絲打？
呢隻都係通便用 橙味但我覺得好難入口

點解呀絲打
價錢會比公價平 但見過比youtuber推完大缺貨
會貴過公價少少
不過gmarket勝在大牌子有official shop
仲可以用coupon 所以一定係最平

係呀我圍住眼都好多
facial姨姨話冇成因
我整過幾粒 因為疣會不停惹開佢

我真係唔知佢地有無工場
有都似乎無政府部門監管所有野
由頭到尾都講個信字，我自己就會唔多放心
情況有d 似ig 果d賣蛋糕食物咁
食左落肚有事邊個負責....

美帝/歐洲大牌子總係有信心d
起碼有FDA同歐盟照住
大陸秦國台灣果d就不了

望落都好似會好難飲

由於我係濕疹人 開頭用阿原個排真係冇痕到
而家又痕撚到仆街 仲要生喺大脾內側 真係屌你老母痕個時喺街根本r唔到

而家香港來好多濕疹手作梘 好想試
有冇人試過葵廣最頂層既skincare同梘

有咩gel eyeliner 推介

早幾日係pony 買左bbia楓葉色唇釉
幾好唔乾上一層都夠 唔會點transfer 勁平好抵用

網上圖

上咀

之前都有睇過
個fd一句撻埋黎: 咪撚買啦又買胭脂用得晒咩你，你都唔用㗎啦

雖然$180 有胭脂好抵屌

各位絲打fiancee 香水係邊買？ 我之前係太古aeon搵極都搵唔到

同埋想問下邊間sasa有excel賣？上次去銅鑼灣果間，d眼影畀人買晒

想問大家 eye cream 有咩好推介
小妹乾到出油既皮
有紋同油脂粒粒
Budget $400

Lin頭胭脂 等包膠

好靚呀！！！
我之前買過綠色管嘅豆沙色用
都覺得幾潤
但last 得唔算耐

請問絲打呢隻持唔持久 食完飯需要補嗎？

尋晚係黃埔aeon仲見到有
好似做緊折

旺角果度有幾間sasa都有得賣excel
其實大間少少嘅應該都有
不過個櫃都係好細

我話DL喎，唔係del 我之前未買過gmarket 呀
我諗我俾你同其他絲打unlock左多一個燒錢既地方了

我就成日左眼雙 右眼內雙
通常出現啲咁嘅情況會化smoky eyes
大啲果隻眼就畫勁幼眼線
細啲果隻就畫粗啲
以前會痴雙眼皮不過而家懶

睇錯 自膠
Gmarket有啲牌子成分都幾好
但覺得近年韓妝個名比大陸搞到錯晒
有啲新牌子突然勁hit根本係中資扮韓牌

有用佢隻迷迭香皂無乜用

幫答
食完野會仲有少少色, 但都係要補補佢

想問大家點買幸福肌？係買完畀香港順豐站地址佢？

我畀屋企地址 但佢地會幫我掟去站
有絲打話直接畀順豐站編號

呢個網有excel櫃地址
利申 已買

我個間每粒2舊水
但上次姨姨計平左我少少

頭先行荃灣都有呀 88折
但我噴完行左個圈已經冇味所以冇買到

上面個位買過all day既絲瓜能否包膠下

係啊係啊

等絲打你包膠
運費順豐半價都要六十幾？
我上次買咗一大堆都係六十幾咋

Pumpkin pie靚

係咪aritaum all day lasting foundation?
我睇完catie介紹去買 2號色都覺白
明明我已經比普遍女仔白
入正題
呢支岩岩混/油肌用 乾肌就
前排做人口普查 全日用佢 就知有幾勁
唔會大爆油 成個妝感都keep到
香港夏天潮濕又熱 用佢岩岩好 出咗少少油 成個妝感仲好
冬天用都可以 但可能乾咗少少 溝啲精華落去就perfect池

我平時少化妝 都係靠佢同cushion走天涯

人口普查
絲打細過我
嗰陣我同學普中一屋毒友家庭，嚇到

我應該係油肌喇
toner ，精華面霜有咩推介
我嗰隻唔記得咗咩牌子
但搽完要等廿分鐘 半粒鐘先有用嗰隻
我依家喺toner 精華面霜等等方面無從入手
精華方面主要想清吓暗瘡 美白咁樣
Toner方面就完全唔咁了解

唔算太持久 食完野你預得返50%倒

幸福肌台灣有無專門店？定只可網上買？

有無人用過rimmel嘅match perfection?早幾日行過俾佢燒着咗

Bbia係咪得pony有得買
好想買但又唔想代購
早兩日睇完catie舊片買左tonymoly支perfect lip唇筆
好撚正

十五十六 唔知買match perfection定25小時持久個隻好

護士jj表示日日係醫院派比呀婆食
唔開胃

仲有set 裝 送枝20ml hand cream/body milk

屯門早兩日睇仲有
買左一set

Sweets sweets 同fiancee counter都唔係喺賣美妝個層 要再上一層去賣女裝嗰度 就會見到有間精品叫ROU 佢門口就擺住啲香水

人口普查都可以係老師做嘅
好彩未中過騎呢家庭
有做過陰氣好重 唔比入屋
又疑似日光日白撞鬼 嚇到

原來香港pony有得賣bbia
之前喺gmarket買咗紅管同綠管嘅豆沙色
紅管日常返學好岩用 綠管就太紅

。。。你feel到陰氣重
我有時做尖做得太夜都驚驚地，嗰度真係無人黑麻麻

屯門aeon邊層有fiancee買 上次行唔見有

開左幾粒黎用 係好用既

呢啲唔可以長期飲..會有依賴性架...

我唔係個種人 我partner自稱係
個間一開門 有個五六十歲嘅女人抱住個孫
成間屋唔開窗簾 正午間屋都無陽光
抱住個b 講嘢陰聲細氣
肯答啲又唔肯答啲 又答埋啲奇怪答案 都咪話唔驚

係咪未訓醒咋

我諗你果隻郁係化學防曬啦, 物防最平都$200同埋少見
如果你本身冇買開護膚品, 新手不如試下幸福肌(大家熱烈討論既果隻, 可以爬文睇下), 佢一枝雖然貴, 但佢有客服你可以send相問佢地你適合咩產品, 佢d野又冇香料冇害, 好過你試均咁多隻品牌既護膚品都搵唔到隻啱你既, 咁咪仲晒錢
搽Toner係想軟化角質層, 等之後搽既精華面霜吸收得好d(好似係?) 有人會用花水當係toner, 咁個步驟咪花水(搽or濕fu)-->精華-->面霜囉
如果你試幸福肌既話, 我諗你買枝調理露(toner)試下先? 你問下客服, 油肌問題等其他絲打答

明顯唔係 第一次個b喊 我同partner見問唔到咩
就同佢講下次再嚟 反正佢講唔出自己仔女啲資料
下次去仲衰... 又係得佢同個b 講嘢自言自語
做咗一陣我同partner都話走 事後都唔敢再去
諗返都覺得恐怖 完全無辦法正常溝通

絲打呢個回覆即刻gag左
但做人口普查新界/公屋真係會特別驚
有fd做新界比狗追
有人做d high rise residential area，有個律師話要告佢

應該係個女人精神有啲問題

我新界公屋 同team其他人做村屋真係勁慘
十問九唔應 仲要被狗追
仲好記得當時買aritaum支all day lasting粉底
專登趁人口普查外出全日試下佢有幾勁

你拉到好遠都可以帶番個話題去支fdt到

係 村屋真係驚比人打
我好驚韓國粉底，因為我undertone係黃
驚好似帶面具咁

我都覺
上一句重係村屋下一句去返粉底
好搞笑

中段同緊其他絲吹水然後一大個圈去返fdt
好可愛

好印象深刻 無諗過做外出工作
又熱又辛苦 仲要著長褲 成個人即刻熱幾度
都可以唔溶... 香港夏天化妝真係
個陣partner係男 我同佢討論佢有無realize到我化妝

我細個都偏黃偏黑
大個keep住用防曬同美白就白返好多
我諗我比average hk女仔算白
但都只係用到韓國粉底嘅健康膚色

夏天呀絲打
我做公屋都幾通風 好少流汗
開咗工幾日 收到gmarket包裹
Catie講到支粉底咁勁（台灣夏天無香港咁癲）
仲唔即時趁做緊呢啲辛苦工試下咩
個陣怕熱怕曬 上足防曬同粉底
都唔溶
加埋防曬就有少少焗
而家冬天用 溝啲偏liquid嘅精華都perfect池
開架嚟講無得輸

岩岩行街又買左枝givenchy #10
有冇人黎阻止下我買唇膏

係ptt見到有人做highlight review
Hourglass

還以為becca highlight好正

之前係咪有絲打推過muji敏感肌用既乳液
係咪可以妝前保濕用？
混乾的話應該揀保濕定高保濕？

乾肌覺得muji乳液有啲難吸收
混乾買保濕好啦 高保濕會笠到仆街
如果係toner就無呢個問題 高保濕都ok

好 我陣間去Muji試下先
想買黎化妝前用

我覺得好正 可能多數人中意低調啲[black] [/black]

有冇絲打知香港邊到有the face shop嘅胭脂買
睇完catie好想買

有無絲打用過呢盒野
親戚係日本買番黎 上網search都好少資料

係我推
我混乾買清爽型黎做妝前保濕 吸收得幾快

我都想搵支妝前保濕 之前用bm primer 但唔夠力

我都覺得好正 粉質唔算超幼夠高調

有logon 100蚊coupon
有咩好買？想買hair products 先
化妝品暫時夠用
護膚品都ok

Off topic問下
有無絲打有boy chanel?
想問下襟唔襟用？因為打算送俾屋企人

唔怪得 我買過保濕覺得要按多陣先ok
妝前應該清爽型會啱

之前有睇過香港點買幸福肌
但唔記得左

另外想問個group既活動係咪只限頭一千人？

有防曬嘅潤唇膏係咪要落妝？可唔可以睡前用？

岩岩買左呢支
試左3隻 清爽驚唔夠潤
高保濕又lup撚得制

一買買咁大碌

想問下大家邊枝眼線筆好用？
因為我係極度油眼 畫完好快就甩晒

我都唔知 但你愈早買會愈好
呢度太多cd rom
呢個活動都係我個fd最近講我知 唔係都話唔到比絲打們知 佢同我講收貨後要等10日先做到 所以快d la
我本身淨係知3月有週年慶

會員註冊個個電話同通訊地址係咪一定要入台灣？

有冇人知澳洲悉尼有冇Laneige賣
岩岩買左罐lip sleeping mask 諗住比個澳洲fd做生日禮物 如果澳洲有得賣/差唔多價錢 就送第二樣野算

點解你唔買廿幾蚊個旅行裝試下先

又好似幾有道理 我會試吓
同埋會再飲多啲水

想問下a'pieu RD4 係唔係上面隻色
絲打有無下面隻色既推介

唔係
其實佢個網有教 好似係左邊個常見問題

有冇邊度剪頭毛/邊個hair stylist 推介？想剪下個掃把頭 之前比人剪柒左
筆直四百內

牛皮既話係好襟用 但boy Chanel 我覺得重左d同埋就算new medium size都擺唔到好多野

問幸福肌台灣有冇專門店/係香港點註冊個d有冇睇官網
唔好下下做伸手黨啦

黑咪好似有條片係講boy chanel 唔記得有冇記錯

等報告 之前睇貓婆話出粒粒 搞到我卻步

請問 大家會用咩天然方法去磨沙？
就咁用粗鹽得唔得架？

原本想買400ml但又驚太大支 未用哂就想試新野
買50ml旅行裝又太細唔抵
最後買左呢個size

有冇試過用heroine make？
我以前用kate勁快甩
甩到成隻眼係黑

Kiss me

咁大枝我以為已經係400
我有枝50買咗半年都未用完

咁我死得啦 我呢支要用幾耐

你keep住用無嘢嘅
我係用到一半買咗新乳液先無乜點再用
再唔係搽手搽身囉

啱啱睇左 thanks
我諗new medium size算係最啱出街
再大啲太阻掟

好似未見過有專門店 但唔知藥妝/超市果啲會唔會有櫃

我買呢隻size其中一個原因係想自己可以用耐啲唔洗咁快試新野
但男朋友即鬧我：
你要試新野你一定搵到藉口試架啦
之後呢支野未用完咪又掉比我用
我即刻駁唔撚到

有無防水mascara, eyeliner, 總之乜product都得 推薦下

係pony入數留左407代替色
Line佢兩日都無覆
係咪要鏟上去門市搵佢先得
一陣山長水遠去到無貨就gg

啱啱睇cara俾佢燒著左marc jacobs支fdt
佢話佢大油肌妝感一流
有冇絲用過

韓國膚色不能作準啦 佢地用得好白
頸面2截色既

邊有人用完晒手頭嗰枝先試新嘢

我早幾日問佢話一有貨會post ig
但留貨我就唔知lu 我都想買

啱啱行過荃灣myprincess見到有
我叫佢開黎俾我睇 係差不多呢隻色

財散人安樂 一炮過同利是錢講再見

btw 諗住去太古aeon 買爽身粉味fiancée, 但男朋友覺得白麝香好撚香, 所以買咗紫色
但我對爽身粉味仲好念念不忘

係 所以我買親最深色就岩岩好

我見ptt話rd3似ysl個款 仲平好多
之前好似有絲打都提過 好燒呀

Set 掃係咩牌子？

買埋爽身粉味

睇下懶人包

香港無專門店 但colourmix有專櫃
唔肯定有無入 絲打可以去睇下
無就上gmarket買啦 運費又唔係貴

掃係bh, 之前上網買咗, 最近到貨
為咗個藍綠色先買

驚俾男朋友聞到會屌撚死我
有時冇約, 但突然收工想見面, 聞到就gg
不過都可能姣婆守唔到寡, 過幾日偷偷買

有 睇下你買咩皮 羊皮無咁襟

我覺得three lip jam24似下面隻色
但質地唔一樣

唔該絲打 因為我google左好耐都搵唔到答案

一向有追post都有keep住睇
但無見product有特別講話防水

只知道muf water blend 粉底同eyeliner
(不過都係追post先知 非從懶人包得知)
但佢個brand有點貴 所以問下其他
同maybeline mascara (網上review)
但L'Oréalgroup 所以先想問下大家

不過可能係我唔留心啦 sorry

Three lip jam係咩質地
買左canmake lip jam用過一次就無用 覺得個質地好怪
唔該曬

其實濕疹人都係問番皮膚科醫生查咩好 有時係要食藥
係好辛苦
我阿媽都係
見到佢痕到訓唔到 好慘
睇左醫生，keep住食藥、茶醫生開嘅藥膏，後來就好番好多啦

係呀我睇seller swatches都係同ysl 差唔多
仲唔使幫襯loreal gp

醫生開既多數係類固醇 我唔想靠類固醇過活

Jeffery star 個人唔係好掂
但d野都還ok 好用

Three lip jam開頭係lip gloss質地
過左幾個鐘就變左好潤好潤既唇膏stick 住你個嘴
一啲都唔痴頭髮！！！！！
又潤又靚
Canmake lip jam拍馬都追唔上

太眼訓
Jeffree star

補充下three 胭脂都好好用
又靚又long lasting

利申 打手

好慘
其實有無類固醇嘅藥
不過你醫生未必開
可以問下嘅

前幾日終於買咗Mufe ultra hd foundation
平時少用high end 覺得呢隻效果唔錯
遮到淺色雀班 深色就要再用concealer
仲比人sell買埋橙色corrector同呢枝唇膏

唇膏超實色 用水都抹唔甩 但係相對就難卸啲

between喺又一城買 BA叫Gloria 幾好傾 開頭覺得佢串串地但係之後都比好多advice我 不過都會sell你買多啲

three真係無得輸
個感覺差天共地 試過之後即刻打支canmake 黑gloss入冷宮

呀同埋你可以細心d諗下究竟係咩刺激到
我媽因為搵到一樣 （辣椒油 ）
所以好左好多啦

搵日去sogo睇
咁啱有張$100禮卷

知道
多口問句，就咁去chanel係咪未必有貨？
我未去過名店買野

想問絲打 塊面好多暗粒點算 出街見到d女仔皮膚好好又白又滑 好撚自卑

伸手黨

Flowfushi好正 又防水又防油
去泰國又熱又曬 岀汗又岀油 都冇事

利申：flowfushi打手 而家eyeliner mascara 同粉底都用佢

有冇絲打知邊度買到Anastasia modern renaissance palette？
唔該哂

Colourmix有thefaceshop啲野賣
怕放得耐或者假就上Gmarket買

唔該晒

點解我試過幾次都覺得支爽身粉味淨係聞到酒精味

真係
個時見到好多人話canmake lip jam好用
明明我好後悔年少不懂事買左
佢會倒吸你個嘴水份
Three lip jam就冇

我都係就去泰國玩 所以問
唔該晒 等我搵下先

唔係呀 你話你想睇leboy佢就會問你想要乜皮之後拎俾你睇

買啦買啦
8,11,14,24都好推
8係橙紅
11係酒紅
14,24係粉紅，會好有氣質

有無絲打有用過MUF唇膏
可唔可以分享吓

24係有少少梅色

佢地覆得好慢ga 係

我買左03

覺得點？ 等絲打包膠
遲啲上gmarket買

我前幾日去黃埔試都係咁既感覺
但我實在太中意爽身粉味所以我照買左
返到屋企噴又完全冇野 仲好香
我估係佢個tester 問題

想買幸福肌高效美白精華，上面有絲話遲啲有買一送一，但要買過野既先有
咁我未買過，無買一送一毎優惠 咁係咪而家就咁買都得

兆萬地庫格仔舖

我都想你快d 有
想睇abh 同 ct 光陰影包膠

kissme我覺得唔算防水
我唔係油眼 但成日流眼水
上上下堂流啲啡色眼水出黎
至今我都未搵到防眼水既眼線 之前買過一隻mac liquid last eyeliner 係就係好實色又防水防油 但一啲都唔user friendly 好難畫 要訓練下先識用
所以呢排用緊黑色眼影 感覺都良好

買左咩?

絲打你同我推既都好似 我鐘意11 14
係咪之前燒過你

呀寶我睇ptt話abh好易甩 有用eye base都甩
不如我地一齊睇下lorac pro

你好似燒左我14

Lorac pro 1

買啦

唔該絲打！
下個月去睇先

Pro1

黎緊會去台灣 有冇咩可以買 好想洗錢

Muf 鉛筆眼線筆我試過 佢就真係好防水
不過真心好貴 好似差不多两舊
但我比較鐘意液體筆

Kiss me眼線液無用過
但kiss me睫毛液就唔太防水

有冇類似fiancée 番梘味既香水介紹

你又要我出圖呀？ 我同啲朋友覺得係好燒
我黎啦

呢個係lorac pro 1 比起abh可能啲色就簡單少少 但佢粉質好正 佢係matte色出名 因為好易blend唔會一達達一舊舊 但當我以為佢出名係matte色既同時 我發現佢有珠光色 睇到佢啲珠光好幼細
佢仲有個lorac pro 3 好似naked3咁 sell玫瑰金色？
但我自己就鐘意1多啲

有無絲打用？
好出色 d閃粉好靚

絲打 同我google啲圖一樣

嘩 好靚呀
好彩未買abh

Swatch 左枝givenchy #10 boyish rose上手

ABH 啲色大紅有啲難carry
準備入手PRO 3

灰色係2 實用性麻麻
最靚係1

有冇夏天超大大大大汗乾肌絲打可以推介下粉底
我見懶人包講既都喺控油多（定其實都得？）
試左estee lauder double wear覺得色唔啱又乾

再搭單有冇絲打想要nars creamy concealer
乾眼好乾

如果我話佢係cruelty free 你會唔會即刻買
我睇左crueltyfreekitty個網
佢話lorac好含糊其詞 只係話無將final products test on animal 同埋lorac就無得係中國賣

其實我都係
但係行完一圈, 酒精味散晒, 就勁撚香

屌笑左

我覺得Kate唔錯
易推 唔會化開 唔貴

Integrate d野都唔錯

#862 Share咗

你好cute
ct

我諗住ig搵代購咋 我係大懶人

終於得閒swatch下個RD03 ysl407代替
不過我個色唔適合做參考因為唇色較深
次次擦出來都同人唔一樣，所以唔好介意
黃燈

白燈

我就薄薄一層上，所以無廣告咁深色，完全無打底同擦潤唇膏，都覺得無乜問題，唔會乾到爆。
呢個好處係會成膜，甩色唔會甩得太多，所以相對卸妝要卸得耐dd。
陣味都幾好聞，我好鍾意。

報告完畢

咁樣真係無理由唔買 但要睇下邊度買好

補多句相機完全食色，真人望落去係深色d，絕對似廣告上面個種效果嫁

因為我都係Google

係日本超紅

輕輕一推

我等緊佢送貨

我係台灣都有買到
但我買左色 唔岩用
好後悔

我買左其他款 今日到左順豐站但未得閒拎 睇下聽日拎唔拎得切先 好期待

洗剪吹得啦 染埋冇可能400

我上網見到有人話上面ct個粉餅係蜜粉餅 其實係蜜粉餅定粉餅黎?
需要遮野

琴日上網睇好多已經冇哂M size lace會唔會吉

但你自己買一枝高效成$300 同人夾只係$220
同埋可能有絲打會係買一送一個陣同人夾高效美白
咁就更平

所以你最好買精華以外既野先

邊度有得買

唔該晒你啊絲打 不過我暫時對高效有興趣，因為可以去印
有無絲打可以同我夾

都係個句 呢個階段唔好同人夾
買一送一個時先好

買書都算買野架 都可以做會員

銅鑼灣Mina dev' wil
Tasha yip

蜜粉餅 唔好expect佢可以遮到好多嘢啦

Cushion控表示琴日買左Laneige 個Pore control cushion

咦咦咦呢間現在送香港啦？
以前睇台灣啲葉配文燒著過，但嗰陣時唔送香港

睇吓先

絲打點樣註冊做幸福肌會員？
得台灣地址揀

絲打用代購？我見佢
目前暫時不提供其他國家商品配送。
而台灣外島限於選擇7-11取貨付款方式，其餘付款方式無法配送。
若造成您的不便，敬請見諒。

係咪簡左迪士尼啲款？

用過
我覺得好好用

幸福肌仲有咩好用

我剪開mikiki果間

你睇下佢個常見問題

你地有無用過牙刷形果隻化妝掃
用佢好定bb好
想淘幾枝玩下

其實是咪夏天唔岩用cushion咖？
但我上網睇d人又話唔係 我勁confuse
黑色貓頭鷹cushion盒真係勁靚

要send email畀客服先？

絲打有冇lip jam24上咀圖

其實視乎你皮膚狀況
如果你係勁易出油既，夏天就唔建議用cushion
因為好易會溶妝
但秋冬用就唔同，因為天氣唔再係夏天咁焗
就算溶都唔會溶得咁樣衰
我都係秋冬先用cushion/cc cream
春夏天就用返粉底液

cushion會唔會好笠？我之前買過etude house嘅cc cushion覺得好似搽膠水上面咁 係咪個別問題？

識嘢

我覺得laneige pore control呢隻啱油皮用（我係混合性）
未用過其他牌子既cushion，但綜合韓國人既review，佢地好少用etube house cushion
但睇frankaKit推介過etude house ac cushion
呢隻cushion有韓國utuber都推介過

我用過Innisfree 同Laneige 呢隻 我覺得幾清爽
未發生Lancome事件前用過L'Oréal Paris係有d厚同笠
反而Etude House未用過但我估係cushion問題

前日去買咗，我覺得差唔多
好滿意好靚

請問有冇ig同幾錢？

etudehouse睇到個樣都唔想用佢
feel到會焗到生粒粒

去角質mask
防曬（透氣型）
Lip balm
無泡潔膚膠
全效美白精華 （無咩特別美白效果 高效會更好）

想問有無絲同時用過幸福肌嘅粉刺/角質面膜 同Takami 可以比較到?
幸福肌效果明顯啲定Takami?尼幾樣都見好多人報告有效去暗燈粉刺，好燒，但銀彈實在有限，好掙扎買邊個好

我想搵絲打同我夾tarte胭脂

岩岩係ig見到右下個tarte mini blush set好燒 本身都好鐘意tarte既胭脂 因為持久力超強
但係我自己唔鐘意粉紅色胭脂既關係 所以想搵絲打同我夾一粒pop 請問有無絲打願意同我夾？

tg: frogggg
佢聽日截啦 我好想要個三粒

Facebook Tasha yip
三百有找好似係

其實呢個問題大家都問左好多次
地址亂填就得 可以填順豐地址

都係個句 有咩唔明fb /line客服
佢地會最清楚

想問下有冇絲打用過，全部都係朋友送。
我油肌，有時化完妝都會出暗粒

左邊蜜粉，台灣買，好平，但唔知係唔係真係咁勁。
Banila Clean it zero綠色，聽講卸得乾淨，但會唔會爆粒？（用過shu umera 油爆勁多粒粒）
Tsubu eye cream，好似幫助去眼油脂粒。
Benefit balm，用咗大半支，只係用黎遮鼻嘅毛孔，佢聲稱用oil free，但我覺得效果一般，想買lm。

放唔放得落puff

岩岩去完日本乾到甩皮
敷mask搽cream完全唔work
一用佢就得著

唔該晒你啊

隻蜜粉用過，好一般，雖然平
Banila co zero落妝有塑膠粒，會污染生態
隻眼cream我覺得廢 都去唔到眼油脂粒既

左邊neuve餅我fd有用
佢夏天出油出得好勁 專門拎呢個出街補妝吸油
同埋呢隻餅有啲白 我fd係白到歐美粉底要用最白嗰啲女鬼黎
如果樓主正常膚色拍上臉可能會泛白

Neuve係shiseido開架牌子 廿零蚊有一舊蜜粉
個人覺得innisfree蜜粉好用啲 但一上就會變白
Benefit就算啦 用sofina都好過佢
但有人用sofina會生粉刺 可能卸唔乾淨
Banila co嘅卸妝有塑膠粒呀 對生態唔好
好耐之前大家都有講過 叫其他絲打唔好買
我都用淨少少 唔打算再用
絲打三思 有更好嘅代替品

唔該絲打！

次次追post都只見到大家燒product但唔見呢個問題

想快啲買 申請入group

Benefit呢支麻麻 無下次

我都想揾啲遮鼻毛孔既打底 鼻樑附近好多好明顯

我人生第一次上全妝就係用呢隻粉
粉樣到我次次用即甩皮(混油)
搞到我以為係人既問題
泛白 乾 粉粗

聽講benefit呢支用得耐毛孔會愈黎愈粗大架 之前想買 睇完review就滅哂火

有無絲打間唔中會生唇瘡
醫唔好個隻 有無藥膏推介
一生就好煩

熱氣？

好彩冇買 但除左佢我諗唔到其他product遮毛孔

唔係 係病毒潛伏體內
加上個人chur 唔夠訓 冬天乾燥
嘴角就會生一粒 好似太乾爆拆咁
同朋友食嘢 比人傳染咗 自從冬天點都生一粒

2年前買果枝dhc睫毛增長液好似混濁左, 仲用唔用得架

連登有愛 搵到絲打同我夾 好開心呀

唔該晒咁多位絲！ 全部都可以唔用，通埋叫朋友都唔好再買

飲多啲水 個人都會健康啲 最好一日6至8杯清水呀

1001